hi 淡友（1326)

美國務卿蓬佩奧：川普總統行政命令禁止投資與中共軍方相關公司ETF及基金

咁都中

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

維穩升升升

光伏第一次召集

點睇451,3800

難聽D 講
WFC

真金白銀比佢睇咩位有貨同量
如果真係跌而無朋友做咪算

賤D咁講 佢都得返1個月命

305

你老尾 係咁係個舊post到禁F5

轉頭1月交接完支登取消晒之後分分鐘仲可以反增加投資落去都得呀

jm9

冇人提我

畫緊三角形
晏就爆邊

千升

如果太多牛奶味
d淡淡就無掟企

305好睇

琴日想追冇追到

睇下先

Trump 緊急親自號召群眾1月6號去首都支援，料屆時將有重大消息公佈

有時真係望到侵侵成日俾希望佢班支持者結果又乜都無發生都幾慘

大陸佬玩法來

次次都渣野

岩岩聽毒料王
好多人推305
笑撚死我 最撚仆街既網台
都咁多人信

食左個糊先

外賣仔
一日升返尋日跌個啲有突

吉利加倉機會到了

London bitch is falling down

求簡介

牛到痴佐線

法巴我又同你坐

殺267

呢排勁旺

殺267 之後千跌

牛軍可唔可以比我走左隻熊仔先殺上去

跟住270

應該會殺左你隻熊仔

咩呀

再殺273
千跌

大夾破位引追，拋貨洗倉，再上一半

266-1

跟住就280

今年都唔會啦。千升之日

尋日班熊軍唔係好串架咩
打到我啲海盜冇晒血

今年重有兩日半市喳喎
可唔可以千升畀我回血
港女重負數緊

今日成個汽車板塊都係咁

我就放棄咗追數喇
你呢

你重put冇事嘛

日經升到痴左線 有咩消息?

封國好消息

斬左好慘

升到仆街喎
今日返工無玩

仲有冇淡友？

死晒啦

吉利斬左單聲plz

大戶

淡友又慘叫

講個笑話，全球肺炎

下午想升幾多

單日500點

全世界都覺得會升..
港女就倒跌比你睇

一上266就回調啦

266 好多put 盤

又話聖誕後跌既

真是太牛B了

銀行佬呃人

吽吽吽

有冇屌柒佢

大升市準備黎

斬佢老母啦

下次同佢傾下先

即刻換銀行

比特幣唔識玩，硬食左4500 點，而家又跌返

今日單日轉向轉燈收市抽一位巴絲送1000蚊

留名

lm

我頂佢，成日伏我

咁無誠意

一千就唔好同我爭啦

如果係忠實淡友，而家put , set 31000 止應該都穩陣

大牛市

266企硬到

轉運

咁仆街 唔好幫襯佢啦

1000對你黎講同散銀有乜分別

QQ做乜莖

留名 俾999我就OK

佢頭先send msg話自己柒咗

266 卡關

升返少少姐，聽日再升

唔係架食到好多餐，抽我啦

咁幾時先跌呀

要轉燈先有喎
難撚到
又當淡友狗咁撚

我都有問，佢話唔敢講請我食飯賠罪

恆指又返去265其實無方向咁，特別期指低成交

而家1000億都未有

淡友有愛

銀行佬咁廢架

跌未呀？
未跌就買跌啦

把口就叻，其實真係懷疑佢地炒野賺得唔多

最叻就氹人借錢

唔好做淡

諗起奪命金

又做燃料

睇淡不造淡

同法巴一齊夾緊

「法則位」一路都無返過去

上面好凍呀 可唔可以落返去呀

305走啊

266

幾時落返400比我走

準備打埋267

之後千跌

落返30180未

點解miki 乾升都咁勁

跌 升

有機會落返30300都要走

你唔發功點返去法則位呀

跌完再升，比我走一走先

道指29500
納dee 11900
開始做空到依加，蝕撚到hihi

淡友又做雞

如果有抽中清科就由佢坐，發唔到功，星期一唔岩落場

睇黎要集氣隊佢落去

點做空先 show sqqq?

集氣我想個市跌

sqqq 14.68 等下次萬跌先有可能有得救

2% 點中呀大佬
你咁都中要捉你驗尿

我尋晚都入咗啲sdow

大棍落

咪fake

轉燈先好叫跌
否則一律係回調

幾廿點都叫大棍
落返300點先講啦

對淡友黎講好大棍架啦

係
又射左
D 紙巾用得好快

幾時到淡友揸旗呀

出年先

好友係咪上晒車喇……差禾一個未上呀？

係 我揸車

地獄列車開出

等美帝內戰/ 支爆是但一邊先
等下好快架咋
支爆都講左成十年

又大棍啦扑死人咩傻豬

鸠大哥你還在人間，真係佛早保又

通頂266
下望258

你部車開去邊？

個個都睇258
諗起前排個個都睇268

落鬼到嘛

屌

牛油溶化未？

佛早派我打救世人
唔好買牛

升二百幾點你同我講溶化
你係咪想笑大我個小嘴巴

0.019 59271

牛油唔溶就我溶架啦

9 sir 又想靶

啱啱止左shit

回先敢買 最低0.011

勇士

岩岩食完飯先得閒睇

買升定買跌好

兩邊都尷尬囉

買晒兩邊囉

好人好者邊會買趺

做左成個鐘野又係磨磨磨夠薑就隊落去啦

轉燈玩完巴派1000
天父爸B 收唔收到訊號呀

中芯係咪又可以特價?

TESTING

無人留言定壞左呀??

牛軍忙住數錢
熊軍忙住哭喪

不得不承認淡友POST 開始衰落

好似壞咗

d 人太膠講下笑就起曬鋼
小朋友咁，又唔願分享睇法

分享睇法會俾人當係燈比我都自私食啦

自私食還自私食，分享還分享

個feel似係開始頂唔住要插啦終於

QQ特價牛最後召集

落到500先係特價啦

呢兩日北水瘋狂買

好呀

聽日瘋狂賣

打你個烏鴉嘴

係咩
有份沽喎。。。

有冇發現有人扔咁貨 d股散水 同侵侵指令應該有關

未撚驚過

係呀我都feel到就黎世界末日啦

收到風今晚千跌

好多股都有人掉有人賣喎

轉細日

有冇lv2牛牛呀

要專心返工對沖

咪係
你估個個奈奈咩

年尾堅忙
上小左黎勁多

Qq好撚精彩外資瘋狂掉大媽瘋狂接

明明都仲喺高位
又引人做雞

尋日520就話姐
一係好似我哩啲
560坐落嚟就SH姐

QQ喎，新1日喎，尋日喎，港股通喎，負52.92喎
咩呢兩日喎。。。

重貨既小摩都未開始沽

唔明點解要咁小米美團又無事

瘋狂？加埋都係1球半炸喎

屌你老年尾都成27 度

咩料呀
識用牛牛未

熱撚到我好似隻狗咁伸脷

返工好忙無時間睇市

星期尾咪凍囉
到時bin鳩你

到時縮埋一舊

要攬女取暖

溝完 家鄉係549
聽日再跌再溝過
睇黎出年先回家

好你少少545

屌，d油尋晚坐緊200幾個美金，而家仲未返家鄉

終於又磨到收市今晚再升過

4點啦咩

今日唔敢點溝
有沽壓，玩左一日，又返到去開市價

我好肯定同你講4點個時個指數同而家會係一樣咯

大法

今日反向大法好似好啲

200幾個

我屌睇漏左個"個"字以為200幾美金

又爆上
根本唔識跌

又係收市後上

競價棍後分分鐘穿DH收市

qq 收dl

今日大家贏啦

聽日低開再升

On9到

唔驚。今晚千跌

唔會落500既..應該..

QQ500長城
冇野好怕

你又分享下囉
做咩要人分享姐，你自己都講得家麻

咪講左,一律gogogo, 話時話你之前透露個plan , 咩景況

好似奈B咁！羊豬冇所胃，最緊要開針

唔好提
就收皮

之前講過淡友係爽個一下，又唔心足，係咪呢
多年淡友經驗教精你

威喇威喇！係禾唔好，唔聽人講野
比次老機啦老细

打埋d 5p , 殘體字，改一改先講啦

今日做淡-300

最衰三叔

下部出愛風睇下會唔會好D

鳩大哥頂住個龜頭呀

聽日半日市唔玩
但會收市前熊過

咩日子半日市？

聽日半日市咩?

31號先半日市

鳩大哥亂點河馬

豬到痴左

輸到傻左以為聽日31
輸左大拿拿300$
無得地板油了

開心咗一陣
原來重要做多日依有得早放

淡友緊係想日日都半日市，唔開市最好，唔洗輸

2019年首個交易日恒指大跌3%

但你反左手

3舊水咋， 仲以為300 點

手先要有牌喎大哥
碰碰車除外

數錢啦你

一收市出埋寒冷天氣警告
咁聽日一定係跌啦

就快變正數啦

小米正氣又環保

好搶口
好耐無聽到呢啲

唔講呢d , 無人講野嫁啦

話說係咪聽日期結

期貨高位收，又迫死淡友

輸300蚊咁少 算好叻

點解環保

收到風今晚夜期上270

25270

27270

今日支燭算唔算破壞咗圓頂

大牛屎，仲睇圖表指標醒未

屌米造車炒左幾耐
完全冇大回調過

配股個日，班柒頭，可以bin 到2047

圖表整出黎唔係比人睇架咩

[

億億聲咁掉落去，咩圖都廢曬啦

事後睇的
升跌都可以合理地解釋返

配股戈日放佐嘅痛死

仲要撞正ATM比共狗搞
吸埋佢地D血

圖表係平常市況消磨下時間嫁姐，搵大錢就係食大浪
走出走入成隻馬嬲咁，得個吉

圖表反映今日有所突破

跟apple可以唔跟叉電國家策略

睇港女陰陽joke 真係得啖笑
完美反教材

睇唔出鳩大哥個鳩頭咁細

港女就算吧啦
坐坐下隨時一個大浪冚埋黎唔見千幾點仲要升唔返

佢講到唔會跌咁架喎

有冇人long末日call 26800
好緊張

有跌過
每次回調都係改過既機會，你地班傻淡無好好珍惜

call左個陣咪跌囉

有
巴巴

有
大貓

唔知點解開市想put

有
企鵝

270 先put

企鵝年頭買都重係賺到笑啦

3月頭買 月中全世界閪冧 斬晒輸到7彩

手動月供契媽有冇得諗

寒冷天氣寒到仲著緊短袖

夜期又升過

今晚到法則位OK?

傻淡表示希望今晚援助法案過唔到眾議院

yes sdow sqqq，各差唔多輸緊十幾％

尋晚我d EV 股一晚都跌咗10幾%

有
不過下年點都似舊經濟發圍多啲
但係我點都算得新經濟有得繼續上
唔計啲肺炎股

23度喎
凍到開暖氣啦

我裸體

點解小恆指有兩個既？
主連2101同小恆子2012

快d比法則走啊

有冇圖

2101係下月期
2012係今月期

我尋日先入sdow
帳面輸緊1.4%

我11.39%

今日好熱

真係負咩

夜期紅咗啊啊啊啊啊啊啊

多啲玩邊個？
同埋宜家顯示唔到2012 係味set唔到

就期結 玩2101吧

知道

你戶口就紅

大跌3千點

奈奈點睇聽日

收到風千跌

已經跌多咗成倍，仲駛問點睇咩

期結實升啦

跌？
邊到跌呀？
啲熊仔跌呀？

睇住個fd日頭斬熊 夜晚斬put
真係陰功豬
叫住佢唔好put
係都要做傻淡俾人夾

奶奈咩倉

做好人之後成日都有囡囡請食波餅好人真係有好報

同佢講on9仔

吓，夜期就跌3千點 變咗6千點，而家直頭再跌多倍喎

唔好咁講啦
你未試過咩

講真 刁帝短期內都唔會死

派錢入sdow 係咩玩法

習近平 腦動脈瘤 緊急入院

奈奈坐到2046
同埋佢係返過家鄉倒輸

最後武士

你好忟憎啊！睇得出你好緊張你個fd

成日都話佢on9仔架啦

On9仔圍爐

無理由夾咁耐贏百幾點就算架嘛
起碼夾幾多 贏番最少夾嘅一半啦

嘩 股災啦
好恐慌呀

我思疑奈b 暗戀佢個fd

千升啦

係咯喜事黎至少升2000點

唔好咁多性幻想

上個月入左冇理

睇穿左你

係妒忌定羨慕

習大大腦有事

大家不要落井下石

媽咪麵啲fd?
好擔心習大大呀
我上網排左佢本書
會唔會好快變遺作架

習大大一定長命百歲，XXXX！

祝佢年年有今日歲歲有今朝長命百歲

美團遭遇反壟斷訴訟，北京知識產權法院已立案審理。

北京知識產權法院民事案件受理通知書(2020)京73民初888號顯示，王某訴被告北京三快科技有限公司、北京三快信息科技有限公司濫用市場支配地位糾紛案，經審查，符合《中華人民共和國民事訴訟法》規定的受理條件，北京知識產權法院決定立案審理。落款時間為2020年10月29日。

12月28日，王某的委託人北京實景律師事務所律師陳鵬飛介紹，北京三快科技有限公司、北京三快信息科技有限公司在其旗下的美團App、美團點評App等，利用其市場支配地位，取消支付寶渠道，使得消費者無法在上述App中通過支付寶進行支付。

今年7月底，有媒體報道稱，部分用户在使用美團支付時發現，美團月付和銀行卡支付佔據優先位置，微信支付、Apple Pay也在支付選擇列表上，只是不再顯示支付寶支付。

美團取消支付寶付款方式被指壟斷 獲立案審查

電腦大爆炸炸炸炸炸炸炸

遲咗五秒

drop to zero

美團爆炸又點 個市一樣照升 你吹咩

期結係睇大戶莊家想係邊個位期掛

Atmx爆炸都照升

聽日又想升幾多呀

嗱！禾講下笑咋，頭前有位爸打又話好玩得，
唔好報禾牛呀

民事訴訟驚乜撚
老散唔好搞9好友啦

無野可以阻止得到大牛屎市

健康牛萬歲

夜其棍升

夜期射精式向上噴發

老母麵真係好勁 想升就升想跌就跌

收到風 今晚千跌

傻淡

納dee
而家夜期棍升都無人鳩叫好撚悶

收到風...今晚2千跌

我好似見到D野

分享下，唔好收收埋埋

港女又自HIGH

見到美股開在市
而家巧緊張

咁敏感，粉紅小龜頭

契媽呢幾日咩事 俾人狙沽？？？

我有老婆

etf大手沽貨影響到嘅咩

唔知呀 咁岩路過見特價

法則有冇手多put Nasdaq

股災

多空角力

有咩指示

工作忙碌 冇乜玩

佢put dji 有無位比法則走

無玩都可以分析嫁姐

條友成日坐坐下返到家鄉 怕乜

升災？

好攰 唔想浪費時間
下年繼續

賺錢點會嚴攰

12月賺夠收爐

你放棄個plan, 放棄班信徒啦?

180put 應該有排坐

第一 冇放棄 仲係行緊個plan
第二 我冇信徒 朋友就有

真

睇摸27先？

港女夜期唔跟跌

好，欣賞堅持既人

咁先驚。逆天而行

夜期好硬
睇黎真係270

有無圖睇下

契媽特價無人講
我講

成轆鳩咁！自己幻想下
pink鳩咁款

幻想你碌鳩?

你矛亂撚呀

痴撚線夜期自己升

夜期做高位沽
現貨平開又賺

跌返26300比我結

聽日又爆升

自己開app睇

契媽知奈奈想上契

要係門口玩幾耐
快小小

put 最強指數

地表最強指數 不服來辯

利申 從來冇put過nasdaq

put過 好彩走得快 唔走而家個位輸緊幾皮

夜期跟BABA大反彈

巴巴260熊走唔甩

納指痴撚線

港女幾易玩

入小小得唔得

dji穿3幻未

唔會有呢個可能性出現

邊敢契你

咁30170俾我平手走得唔得

返到家鄉算係咁

未返到呀

我張420put 早走左好多

今年最後一次六合彩中得3個字

日日夜夜追殺淡友

中一個字

覺得好似離大調整不遠
會係由Arkk引起。。。

入啲sqqq囉

267

沒搞清楚，倒底係資金風險取向轉口味
定係大調整，仲觀察緊

個人希望係轉口味，咁後巿會好勁

入過幾次，次次都輸走

道指都回咗成二百點，無企噉高啦。
起碼唔係龍龍龍，有險可守

好快成條街狂罵臭街

dji 穿3幻係時間問題唔知坐幾耐

法則又坐贏

我都put過幾次
輸率100%
到跌果時佢又回調好快完成坐都未必返到家鄉

升市 個個正股都賺

唔知係資金換馬，定係出貨中
創新高，驚覺要提高少少

早2日已留意到arkk可能大獲

極巨棍

30180put,點坐贏

今晚納dee無力上返12900

健康牛
大漲小回

到啦。可攻可守

都就到

原來又過唔到參議院？

居然30170走到，多謝謝巴

法巴次次都走到

我想贏錢呀而唔係每次都平手走

琴晚有無反手call?

有就贏左

冇，我掛左盤就訓左

你等上400再put 過

期貨個日K似開始轉勢，但現貨又好似未完，唔通miki扑暈自己做call會好啲?

法則次次都走到

港女有性格唔跟

Adr 爆升百幾點今日淡豬又做雞

尋晚$91第一次入arkg，arkk就$121再加咗貨，希望真係撈到底，跌一晚夠

應該無人會知，等巿場話你知

266-1 轉頭數錢

好消息爆升

淡豬又要捱過

期紅色

美臀做乜唔爆炸

港女幾時先會爆炸

30000先爆

爆上

今日仲要期結

年結27000

不問價入美團PUT爆佢先

好友基本上係睇住黎食

幫人數

坐call 好舒服

期貨咁樣扯住扯住 轉黎又要開市一秒轉燈

高開268 飯後270 收市272

好彩下月期

已經好保守

ATM 特價一去不返了

美臀照升

立案，查都未開始查

淡友失去了一切，好友承認了這個消息。

今日連特價都唔俾人入直接扯上去

嘩，裂口開

期貨開市前有扯住扯住唔俾上去等大家入架

高追仆街死

輕鬆啦，唔係唔mark 靚位做淡ma

真是太牛b

熊b又死哂

做好人咩位入都羸

冧啊啊啊啊

Free fall

ATM照亮恒指

假跌咋

當傻淡淡轉曬做好友個陣，就係最後煙花

嘩
又free rise

好友集氣 比啲信念

巨棍扯番上去穿頂

下一站273熊b又要上刑場

268先熊

真
就黎平到條止蝕數

put得未

悔改了
可唔可以上270

今日到屌米冇力

痴撚線一路望上去每一百點都成800張熊咁濟係咪一路殺到273先會停

殺到273 就殺埋上280

殺熊殺得咁開心
都係幫下手call先

高到268 入價喇

無啦淡豬1月應該直接係IFC天台擺張床係度訓, 唔駛走黎走去

7500穿5蚊既時候會入返廿萬股當幫下淡友

qq

現價入 進可攻退可守

輕鬆上268

7200 9蚊 貴撚到

溫提，268 樓上咪追啦

熊絲fatfat la

好想入50250

好彩你冇熊過

26840 -1

等268開270熊

有料, 一蒲頭唱好個市就升足咁多日

屌靚到呢
琴日call既反手？

唔做好人?

冇call ,食埋d q 牛

肥死你
我早你50點

qq 同baba 正股倒賺

26820put

請問今日倒跌機會係幾多

26840-59=26790

零

熊熊開車

又穿頂

比幾十點你地high

我講緊我26820跟put

有冇淡雞

盡情愚弄我吧

熊軍大屠殺

實在太牛b了

返番閪冧前溝個位終於
但係重有好遠先上到565家鄉

聽日都到la , 個反陣咁靚

屌
反手牛先

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

ching 個朋友jump 左未高買低賣

20格牛
食糊先

太牛b了 好想博反彈 但好似未到時候

我到家鄉有賺
好想繼續SH

正股sh , 走哂洐生

我反而估唔到外賣仔哩排咁頂得
咁快又彈返上290
上次冇食，今日食咗一半先

咁大貪

感覺到了 今日270收市

首領call 左

升到傻佐

269

Call爆佢

反得手未

食糊反手算了 結得咁格硬

我26800put 左升到仆街

大賺

我都等緊位

兩日就500點
做好人就係咁開心

既然唔回就270 見啦 係咪先

新經濟一反彈就爆升

食埋呢棍先

大戶真係佛心派錢...

插落去

270put 又輕鬆賺

前日洗到ATM 不似人型
2日就還返比大家
齊齊贏錢 happy

尋日溝左大賺

仲話想qq 500 ,我笑能左

267 268 269 一路食上去無阻力

仲有兩日奈B又可以入場一齊玩

啲莊知道散戶心理所以分注落就冇走雞

佢跟朋友定師傅都贏好多

年尾派錢，唔升唔得

升到咁屌米仲紅色

奈b 唔係斬左手指咩

聽日後追 叫個市點趺

來回地獄又折返人間

佢話今年唔買啫

老散成日想最低價入貨你估係莊家咩

我540牛b一早死了轉晒做輪

屌，牛左
同我升呀

SH低撈贏錢硬道理

準備插水式回 80點

屌你鳩蛇真係好燈得

佢玩緊下年期，佢係今年期唔玩

咩number

收到風今日期結方便大戶計數會27000結算

baba 都羊2k

走撚哂
吉倉一身輕

仲有日半市
大家加油

61300
0.068

個市升唔停
鳩Call等收錢

夾死高j個班傻豬豬

貢遠既，唔似你

閪冧個日大船牛牛啦
唔係重等呀化

期結完會唔會free fall

26925+3

熊先買近博
牛就點都食格，簡返大成交易走

硬好

多左人贏錢 大家開心咪好 少d 爭執

破頂再加

升到30幾蚊你唔講?

真係有傻散等qq 500 baba 200

咁博命

我輸錢都keep住帶歡樂比大家架

輪坐會蝕時間喎
把心一橫買超遠牛咪重好

首領

睇到280

ching賣賣

笑撚死尋日仲有人話我唔識睇牛牛，話QQ北水流出50幾億陣間見到佢bin尻佢屍先

550插到落520
溝到懷疑人生

跌就溝 再跌再溝

上次落到51X已經係9月尾
等咗成季貪個$20唔上船咁真係冇計

利申570 第一注

今次可摸耳上返580我心足架喇
咁今年就唔駛輸錢錢

現價554真係free money

依家習慣買趺先分注 買升就一下轟哂落去

正，買牛坐下最終都會賺

唔會, 下個月方便大戶結算會上30000點

下次gun 你

港女又上裂口爆上

睇嚟熊巿完咗，要投降了

港股真諦：合埋眼買佢升

仲有無淡友

爆左啦 今日係尻call都贏
但係我唔敢追

夾緊

260call 果d fatfat

put能左

有無止蝕位

有，set左26950 put爆佢 今日牛都賺夠鳥

270

科指大特價都唔買既你後悔未

腳仔係咪冇上船?

Put真係要快手 好彩張大期走到 執返幾千

首領唔係話等7500 5蚊先咩

大多長假前止賺離場

270反而我驚佢大位阻力位即刻反彈 上個月頂係咪27077btw

呢兩日又升乜尻阿屌你老母

我計錯
原來我同你同船 570第一注

唔講 升十蚊跌半蚊我都要鳩叫冇喇冇喇

竹巴快手到

睇黎都係牛氣沖天噉倒數
新年番黎棍落

毒絲sh 之鬼

今日收市會-500

525 cow 一cow ,冇事

今日個頂 好難捉 忍左手好耐
唔夠膽call put又要諗清楚

大市冇力
大期食一百點走lu

撐紫巴

走鬼呀

call真係唔夠膽

佢都未5蚊 見個位咁靚咪put下

等睇巴打post黎緊要打靶既傻熊表

put左冇得唔撐

香港又獨立

唔玩啦
正正經經番工好過

唔通個天真係唔鍾意我？

唔巧拉 我地需要你

市場唔需要我

當hedge 下d 正股算

我需要

止蝕未
首領明明轉咗做好人 做咩又做返雞

但你有市場

再玩會豬晒啲錢錢

268put 唔驚啦

無聊走去睇1913 PRADA
真係次次奈B講完手袋都爆升架喎

今日不宜做淡 除非上到27100先

咁call爆佢啦

你揾到工啦咩

1月3萬thx

唔通係由女朋友轉職？

未呀

你個fd 子點

正股輸得重金

職業：女兒

有溝應該頂到wor

佢買爆左科指 追返少少囉

估計上270再極速落262

我老婆科指大倉都2日贏左2皮
新一年有淡好食

係272

262 已成傳說

set價put 差1點

夾夾下成百點help

有淡好食

咁你270 put 睇下夾到幾多先收手

26845 +1
26888 食

哭能左 268變左底

今日淡友應該死得七七八八

有料

兩日夾左600點 淡淡邊有咁易死

係咪我上左船，所以咁

竹兄然錢過肥年

其實一早死哂，得返d 廢物

今日有冇咩個股牛推介？@小拳石巴

回都唔會
呢下先至勁

咩情況

270 合乎期望

仲有動力升緊 好猛

qq 大法又成功

又上270

好想put啊

又輕鬆坐成200點

QQ升25蚊 實在太牛B了

差你咋

慳返d錢

升唔停，做雞好咩

今次要sh 到 650

唔敢入

早幾日Put咗而家輸緊500點

唔好做燃料呀

奈奈

我見tg group 有人262put

好彩有你包底

升唔停

港女傻咗

好似12點期結？

年結大撚哂

琴晚265 到而家都成400點 cls

原來係你

年結 要殺哂d人 會唔會有單日轉向睇

呢兩日尻call都贏

270都嚟緊。。。

邊d負面

都話左要做靚條數

唔識郁既喂

點解要做淡

到左啦

剩係知d 傻散低位散貨

醉巴斬左未

就係咁多負面消息都升到咁先驚

唔識停

272 就做小小淡雞

最後煙花 2021年開波大插2000點

記住最終目標

中止蝕

再溝再坐

唔好咁多性幻想啦

止蝕未 酒呀

走啦 唔玩啦

小回大漲
唔好亂put

已成為燃料

270-8 allin無人可以衝破阻力

喂 比下面 回小小都好

失驚無神都升400 點
點會識跌

Jesse Livermore

去返26820俾我走得唔得，做雞好慘

8 張大

ching好撚堅 等睇你羸大錢

Ok 回十點

一個月屠幾次熊，淡友慘到

勁

+3 又 -8

做淡慘過做雞

273成條熊柱

ma再次成為大贏家，一掂十天就爆

這次亦相信是最後一次了

ao揸完依家咪反手

今朝就死左3千隻熊

D淡友比你地食哂啦

D錢唔係我食

唔好侮辱啲雞

我地淡友係連雞都不如

睇幾多呀？

首領 帶領我地過牛海未 淡友就來頂唔順啦

54093 0.013@20手

同醉巴一齊止左shit 唔玩了

首領未走

收聲呀

271熊手動止蝕

285左右

臭雞！臭雞！死臭雞！

咁就蝕左160 點

夾夠400點問你死未
琴日係咪有人話3690死？
好似係你死

會唔會係因為我上左你船

我270加左熊

唔驚咩

波幅好大 真係不宜入市

好漫長，10月11月12月，應該仲有2個月升

[sosad法則巴仲坐緊 琴晚dji 落到220

有大户牛但冇大户熊
公平咩

仲有冇得call

大户熊係40000點

鳩sir

轉勢日遙遙無期

0波幅，只有向上，痴撚線

0.012走左
豬200

就黎2幻7 大家點部署

兩日升700

升乜鳩

聽日跌7000

睇下一陣lunch食牛扒大餐定日式放題

聽日轉勢有無人gun

同岩先磨269一樣

qq 560

升完未

佢咁樣係唔會令我驚架
67469

講真 成交又唔係特別多 似乾升

又miss咗

等企穩先吧

嘩屌 QQ發力

早走左添

祝你好運
真係2下打爆...

27000係咪打靶架
係就快啦

做數啫

天父爸爸畀多5蚊我

走哂d 牛，心很痛

想佢死不過仲係成手牛

都fat啦

打把唔好叫我

200啫 一陣就賺返10倍啦

大戶鳩蛇

打唔到 唔夠燃料
睇嚟DH已出

冇利好都咁癲，睇黎有錢冇掟洗

yeah hooooo半日係咁高潮不斷想停都停唔到呀呀呀呀

笑話26998
差兩點都唔上
垃圾到呢

通常轉頭就爆

dji 170走左，賺左0.6鎂

唔洗蝕就算
心態正確

正式宣佈270係大戶熊

鳩蛇又要fatfat啦

咁都有得羊

cls

要走好走, 轉頭實穿番上去

呢排再加唔加d qq牛好？

差1.13打耙

做淡止蝕不如返屋企玩波子棋

假架 唔好信呀

收到風淡倉大戶已退場提早放年假

贏錢啦

269 埋單

閪冧

反壟斷仲未完
我唔敢追

幾何式進脹...手都軟埋.....艾....

苦苦堅持

恭喜

中... 已賺40%

多謝...

無阻力咪成交少囉

碌緊落山

唔係有女比你調較緊咩

9 蛇 食緊5格

哇
一起身270

得買無賣咪少

6格了

貨源歸邊，出少少力就推上

8格

就係你呢句
我put下佢先

9蛇1個鐘80%回報

勁撚到哭

800%

67469 已食

點睇暫時回返80點？

大家唔洗估估下了
一陣吐公可以盡情地板油

1點再睇

期結任務已完

千跌啦
270打唔到實有問題

下年想做返好人玩正股
有咩推介

700 9988 3690

1810

5

今日升得太多啦，我諗要回唔出奇
但可能已經回完
唔撚知呀

個巿已經無咩力升
但會唔會殺埋270 271先跌真係唔知

又整個裂口仔出嚟
大戶又想人put夾多兩夾先跌

何以見得

傻淡算鳩數啦，講跌講左兩個月，又圓頂，又麥麥柒柒
而家用少少錢就破鳩你個垃圾圓頂，圖表派真係得淡笑
大牛屎底下，所有指標都是屎呀

食完飯回返1-200點先得唔得

上到271，點解唔睇272 273 無限loop

啱聽

但又成日話傻淡都轉好友就開始跌
所以係傻淡底下，大牛市都係屎
跟本成個屎都睇淡友頭

美女就大牛市
港女只係莊家操控玩散戶咋

港女只係二奶仔，用黎玩下，主菜係美女
正路大波格

因為呢度係淡友區

咁我主菜係咪夾

一陣開市會穿270再試上271, 接近高位收市, 淡豬自己諗點去ifc

如果比我係大戶，就上下兩邊洗洗到灰撚曬先夾上

期結都完

新一年，生意興隆

大戶已經開始左下個月既遊戲啦

10天線抽返上去喇
淡淡輸少當嬴好走

多謝

祝盡快執笠

乜鳩老表chok雞
睇你個衰樣都係個個月蝕錢
下年只會更差 早日執笠啦

呢排贏幾多？

咁撚惡毒既你

食完飯又升返

我無法幫你預言 現在追貨有沒有用
可是我多麼不捨 淡友夾得那麼苦痛
沽可以不問對錯 至少能刺激的輸
如果你總做別人燃料
你何苦非270再反手

新歌

奈B你出post睇大升得唔得

新一年 升浪開始

新舊經濟一齊升，淡友已冇退路

不嬲都話升架
前幾日都講

無出新post分析唔計

要post 日誌先得

27020 -1

兩日重返560
之前做特價 大芋佛心

都無乜人睇 唔出啦
曬我時間打咁多字

i love 大户

唱埋出黎啦唔該

4格走人

大戶做下善事齊齊賺，唔係好易臨老過唔到世

我每次都有正皮你嫁

好多人入271 熊

賣下地都話外交事務
國際金融中心
收皮啦港共

睇升有無買先

殺到272

真是太牛b了

隻美團末日CALL有骨執

搭單買過少少牛就無啦

腳仔有冇浦頭

baba重上300

你識唔識人搭單買美股呀
ARKK特價真係唔係成日有

好遠喎

今日272，聽日280

270先止蝕 27020又開
計埋手續費 接近無走過 SH

次次都有睇 差啲follow埋你

唔見佢，可能年尾返工對沖

5日平均價喎

已經follow埋因為要輸都想知點解突然會輸

佢叫我自己買
其實我想同番肥妹玩

LC喎
我諗住骨都冇做廢紙咋

而家牛牛好PK
我有貨想SC都扣我購買力

可唔可以大跌

是

有啲傷心事
唔好騷擾佢

我ig 話牛呀 你有無follow呀

呢part冇

比ig 我 ok?

求ig

高開高走唔回咁喔

太牛了

想fol

又夾了

咩fd黎架你值得更好

我都想follow
輸得太多唔想睇市就睇ig

搖撚準備

想抽番啲錢買1448
股東可能有得優先揀位

700 就快600

比你個IG出嚟先得㗎
想做兵都無路數

仲留言話我燈
雖然我無買

兵有咩用架？

期指好似壞左咁

灰黑轉深黑

收多D兵 做港股kol
到時唔好話唔識我地

黑到真係無玩

唔會啦，股價令位既需求大增，靚位一早俾人揀哂